親身到現場，用自己隻眼睇清楚，自己決定係好重要

呢幾日發左好幾個夢

夢入面我上網
係網上見到d人話
某地方少人，最好散水
去到見到既又係另一回事
根本仲好多人，好需要支援

就算唔係最前面
中後方都好需要有人站場
一方面俾壓力對家
另一方面可以守住多d陣地

係夢入面，網上三毛多就一定，假消息亦一定有
但其實叫人走既部分亦係普通人
我明白佢地出於好心，怕人送死
但我認為大家既然唔要大台，就要承擔自己做判斷既責任
唔好因為其他人一兩句說話就跟左人地既想法做野，難聽d講句，咁樣人云亦云仲衰過有大台

夢到呢度我就醒左啦

此致
係夢入面見到既膽小鬼

站出嚟睇清楚好重要
btw
呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

歡迎分享大家既夢境

push

其實要留力長期戰爭？

請自行決定
最重要唔好人云亦云

推

pushhh

pushhhh

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

自推

推
不割蓆不分化不篤灰